有冇人試過第一個禮拜返工就好頹

坐係個位到又冇人教你又冇人assign野比你做

返左半個月都係咁

點算 無咩動力返

點解? 返去睇下新聞，聽下電台又一日

返左幾個月都係咁

頭一星期都無ac login睇書睇成日

當你有野忙又想hea返

無嘢做都叫春

有，裸辭咗

慘係人地見到你冇野做又覺得你偷懶